香港啲高官其實是不是住係香港?

點解咁多場發夢都探唔到佢地呢? 真是離地到掂唔到嗎....

為什麼只是在記者會先見到呢?

身在港 心在外 你估佢哋老左仲會喺香港咩一去外國一係返大陸做官

其實真係同中共攬炒
佢哋都可以置身事外㗎

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題